遇惡狼拿美工刀恐嚇逼脫光 流鶯奪刀逃出反將他反鎖屋內

遇惡狼拿美工刀恐嚇逼脫光 流鶯奪刀逃出反將他反鎖屋內
2017-10-07 15:18:00

台中一名30歲的張姓男子，去年（2016）12月間搭訕一名流鶯「小菊」（化名），前往對方租屋處時，卻趁機拿出美工刀恐嚇，又要對方脫光衣物，「小菊」照做後假裝要去廁所趁機逃走，再將他鎖在屋內報警，警方到場後在屋內將人逮捕，檢方依照加重強制性交未遂等罪嫌起訴。

起訴書指出，張姓男子有搶奪前科，去年12月27日下午，在公園路騎樓看到「小菊」正在拉客人，他假裝要性交易並詢問價格，接著到對方的租屋處，沒想到卻突然拿出美工刀恐嚇，對方嚇得跪在地上，將包包都拿出來，他還要求「小菊」脫光衣物躺床上，「小菊」看到屋外疑似有人經過，於是先假借要上廁所。

「小菊」再趁機奪下美工刀逃跑，並把張姓男子反鎖屋內，跑到屋外求救報警，警方到場後在屋內將張男逮捕。不過張姓男子卻供稱，是屋外有人恐嚇他拿錢，否認有拿美工刀。不過檢警調查認為，「小菊」和張男互不認識不可能陷害，加上「小菊」的流鶯身分如被查獲會被罰款，如果不是被恐嚇有生命危險怎會報警，因此依照恐嚇取財未遂、加重強制性交未遂等罪起訴。